「集思廣益」失戀應該點算好？

大家係點走出失戀痛楚？
有無咩解決方法？
訓唔著的巴絲打不如一齊傾下計。

利申：剛失戀
好想而家半夜打比前度嘈住佢，求佢唔好離開我，
為免比人當痴線佬，不如大家傾下計。

搵過個

冰封三尺非一日之寒

算啦 佢唔愛你就

做好自己，等下一個出現

我有諗過搵過個，但心入面好明白最愛係呢一個

由時間沖淡一切會是最好的選擇，
“有緣而來，無緣而去。”
縱使心中痛苦，
但既然對方已覺緣盡，
又何必勉強挽留？
祝福你盡快脫離悲痛，加油！

我知道佢已經無咁愛我

但我只係愈黎愈愛佢

多謝你，我仲未看透點解會緣盡，說好了的一生一世

“沒有任何人會在無目的之下出現，
就如每片雪花落下都有它的原因。”
可能她在你的人生中出現就是為了教會你一些事情，
當她的使命完成，
她就會離開。
只能說她可能不是你一生一世的對象，
你與她也緣盡至此。
共勉之

呢個世界冇最愛 因為會有下一個出現
等下沖淡下再重新生活
頹廢唔緊要 只要抱住改善自己嘅心
當你放低咗之後你就會發現仲有好多唔同嘅女仔
加油

流水很清楚惜花這個責任
真的身份不過送運

可唔可以唔好完？

其實我係絲
訓唔著真係好慘，
我淨係想要佢一個。

佢係咪有第二個或者已經放低咗你先

兩樣都係
但仲一直求佢回心轉意，
我都覺得自己好無用。

下個更可愛